每年1月我都有一個疑問。

每次去到1月新番 個空窗期都特別耐
我記得上一年個空窗期差唔多有成3個星期
有冇人知點解？ 日本人個個放哂大假？

你以為個個國家都好似華人咁。奴性咁重

因為啲電視台要播新年節目

年末年始太多節目 冇位播動畫

你會唔會睇個啲節目？ 有冇好介紹

日本人返工仲癲過香港啦 係新年先有得抖咋

冇睇過 應該得過年不能笑岩香港人睇

年年聖誕到初詣都過日本
佢地今年連休最長一般去到5號
節目都係31-1 先有特別, 之後d新春節目(不能笑SP個d) 都係用返本身個time slot 好似係

今年空窗都好短, 小圓同FGO都好快就有
空窗期佢地應該要計埋2020年個期去出, 唔係單單過年個一星期
PS. 全部都係估